連登女神林泳淘比人炒左呀 全世界連登仔女同我LIKE佢IG

連登女神林泳淘比人炒左呀 全世界連登仔女同我LIKE佢IG
女神話遲D要做KOL
任何支持香港人的藝員歌手我地都要包養佢

同我狠狠地LIKE佢

liked

人呢

真。女神

升緊啦但唔夠架

推

邊到話佢比人炒左？

LIKEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

kingjer

佢要做KOL
LIKE數好緊要
慢慢SHARE佢IG出去等D人LIKE

邊件人渣負評

狠狠地LIKE

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

恭喜晒唔洗再做CCTVB

大大力錫落去

Tui

每日一推

92.6K > 94.1K
做得好呀大家

但未夠好!

推到有1m

一早follow咗啦

viu tv is waiting for u

依家做KOL YOUTUBE 賺得仲多 又自由 唔洗局限係個電視框框到限制多多
BTW 女神想做咩我諗大家都會支持

點解阿?
因為佢係真香港人囉

Follow!!!!!!!

包養佢！！！！

同我LIKE曬啲po佢！！

Iiked

連登吹捧推爆你

Liked

91.8K > 95.9K

大埔友黎

push

就到啦 未LIKE 的同我LIKE
親朋好友
樓下看更
樓上隻鬼
格離陳伯
學校個校工
全都LIKE

十卜

原來佢都幾好j

Cls 升得咁快

3粒人渣 留左負評

推爆你

今晚我既，大家排隊唔好打尖

無問題

垃圾公司，唔洗可惜

已like

我養佢

B

一直 following 啦

呢啲垃圾公司
恥與為伍

包養佢

親朋好友
樓下看更
樓上隻鬼
格離陳伯
學校個校工
全都LIKE

畀人炒就一定係自己友？

要話比CCTVB知
香港人唔係無左CCTVB唔得架

91.8K > 97.3K

like

因為佢係清泉
仲要係係TVB的清泉
一直都默默支持我地
由反送終開始已經係
活係CCTVB體制下但堅持唔奶共的真女子

Push

淨係係ig賣下廣告都賺到笑啦， 仲可以撈下其他野， 唔做TVB仲搵得多， 加油好早期已經follow緊你

做得好

like咗好耐

推，撐我地既藝人無人推，似乜樣
搞到個個都一直關注，咁樣就死得，推

日日推 良心藝人必須支持

累了天日再推
泳淘加油 永遠支持你

明天會更好

終於可以放心j佢唔駛顧忌佢係cctvb

先唔講立場 本身已經好好J

wingto bbg

要like

垃圾TVB

仲有一個呀 fuck the popo個個都識
Jb 個ig 冇人like 有冇搞錯

樓主幫手推埋

林泳淘係我女神
人靚腳正

好想比佢屌

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

我幫連仔屌佢

埋埋單都仲得

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推！

原本做緊TVB果陣唔睇得無得J
依家終於解禁了

推呀

真香港人
不嬲都覺得佢正

follow 左幾年 , 堆

100000
唔好比佢停

即刻養佢=3=

真香港人

做kol 出一個廣告po都好揾過tvb幾個月啦

樓主你屋企好猛下喎

JABLE啦

on9

其實佢是邊個⋯⋯？冇留意香港嘅娛樂圈

比我係viu立即吸納佢做旅遊節目

102K我諗佢自己都嚇親

已經follow咗冇得再follow

全世界follow同like!!
咁少事都懶得做？

pish

溫泉

過檔viutv 啦

Follow咗

推佢做民主女神 今次活動嘅英雄

831

推到佢去荷里活

有ig既follow啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

不如大家一齊捐錢比女神

反觀某攣毛大嘴鳥，得把口講天佑香港，做嘢就奶晒共咁

Wingto加油

follow咗

一早like撚咗啦

女神級

做乜野出01link比view佢，cap圖就夠

屌你唔好下下講錢啦人地唔係小朋友啊

WingtoBb

上！

Liked 推

Bb

wingto

Following

泳淘豬

多啲人follow佢 佢做kol生活不成問題啦
有錢不如捐番手足

對
到女神推介產品有需要咪幫襯下又share下
佢可以自己賺到廣告費

快撚啲follow啦
唔洗再為失去咗嘅共狗香港偽人傷春悲秋

早幾年前已follow緊
真係好撚正

比大家睇下，唔做cctvb下場幾咁風光

ching sick

今晚對住佢ig打j 支持wingto!

👍👍💪

我願意俾泳淘錫我春袋